有冇巴絲都試過病到咁

(其實我唔知開係咩台先至開係創意台，希望會有認真嘅建議 )
話說早兩日返返下part time冇啦啦發燒，仲要係愈燒愈勁個種，返到屋企太辛苦瞓就啦啦聲瞓(~7點)
明明好攰但係11點就醒咗 (個時~38.8°C)
之後點瞓都瞓唔好
琴日睇咗醫生之後好啲，但係喉嚨開始刺痛，同樣地都係瞓得唔好
今日起身就喉嚨劇痛，就算啪咗幾粒醫生畀嘅喉糖都冇用，然後又冇胃口食嘢，只係可以飲水
同埋發現自己手同腳出咗少少紅疹，頭皮出黃色結晶(平時有少少頭皮不過都係白色嘅)， 口入面都生咗幾粒痱滋。
由於我平時好少病所以我唔知依啲係咪正常反應，同埋間唔中都會再有少少發熱
喺到唔該晒咁多位巴絲先(如果有錯字請見諒，病到1999咁)

pish

手足口病 好似係

btw 睇多次醫生 如果真係中招嘅會俾1個禮拜假紙你

睇醫生啦 仲上網問人

Rip

唔係掛

睇咗冇咩用先上嚟問

啱啱上網睇過又有啲唔同，我個啲疹係似敏感一粒粒好少個種，同埋冇係手腳掌出現，係得手臂同大脾先有。 BTW 唔該晒巴打先

所以你覺得連登有醫生？

Btw手足口病

等緊了 希望真係唔會中手足口病

巴打我點睇你都係手足口病
利申中過招
建議你買定幾筒得果定

試過 入左院七日不藥而癒
好似係免疫系統自己打自己

手足口

玩撚完手足口病

以前自己一個喺海外住果陣都試過
係好辛苦 水就要喪飲㗎啦
飲到差唔多每 十零廿分鐘去一次廁所
嘢食就食番清淡啲 最好煲粥
食返啲退燒藥 有足夠休息
最快三日好返 正常都要四五六日
我嗰陣冇睇醫生 如果過咗成個禮拜都係咁 再睇醫生啦
祝早日康復

使立消好食啲 btw係咪真係會口腔潰瘍

冇掂過小朋友，成日都有洗手咁都會中招 係咪啲客傳畀我

食粥有啲咩料可以落 琴日食咗兩淡白粥有啲反胃 btw 多謝巴打，祝你身體健康，唔好再病啦

唔一定接觸小朋友
可能接觸到帶菌病人
我份工都無小朋友，不過經我女友惹到
探一探佢就中招

病癥都係喉嚨劇痛，會見到喉嚨生白點類似痱滋
果種痛同以前喉嚨痛完全唔同lv
食份三文治食左半個鐘，飲水都劇痛
發燒、手腳出紅點，慢慢會好痕
但其實睇醫生食藥都好快好
後期喉嚨無咁痛都幾爽
因為退左燒你同正常人無分別
唔似傷風感冒咁辛苦
但醫生又焗住寫七日假俾你因爲高傳染性
安心喺屋企食同訓

啱啱睇完醫生確定係中咗招 仲要同你講啲症狀一樣 個醫生話唔使戒口

係就係唔洗戒口 過幾日爛口就真係痛到仆街

困自己喺房 儘量唔好同人接觸 好易野到人

依家喉嚨已經

有冇巴絲依家都有手足口病 如果想舒緩喉嚨痛除咗依食喉糖之外食panadol有冇用

之前都有手足口病,不過冇你咁嚴重.我唔記得醫生畀咩藥,好似都係感冒藥,仲有支野搽紅疹
最記得手掌同腳d紅疹位會變晒死皮,可以一忽一忽就搣出黎,好爽.